公司班00後新人一放工就搵唔到佢地，到底仲有冇責任心？

真係唔好怪人話香港咁多廢青..

公司年年都要我帶啲新人 都係行下流程，同佢地講公司點運作，大概係點點點……

佢地返咗大約一個月左右，我發現一個好嚴重問題
次次食LUNCH同放工之後都搵唔到佢哋，EMAIL又好，WHATSAPP又好，佢哋都唔會即時應，點都係返到公司先會應

咁我搵得佢哋都都係緊要嘢，點可以唔應機？
家下科技咁發達，覆下EMAIL同WHATSAPP都唔難，做嘢又方便，都唔明佢地點諗
我諗比著放佢地去以前個年代，應該生存唔到

利申 考慮緊同唔同HR講下呢個問題 必要俾警告信 再咁落去唔駛諗住過試用期，我會寫衰佢

你搵得人地有緊要野
咁你唔打電話？
仲走去email wtsapp
睇落似係你on9喎

幾錢人工？我怕到時你公司比人開名，上埋報紙

咁就係你問題啦，你有冇包ot錢先，合約有冇寫明要24小時on call
冇就收聲

呀姐 你貴庚？

係你一廂情願以為人放工要老馮覆你啫少少野就話寫衰人，你都幾撚老屎忽

講出去真係俾人笑。人地lunch食飯就預咗休息啦，唔通reference letter寫lunch time 搵唔到人影響performance 🤣

哩個年代哩套係唔受落
冇係正常
有係bonus
要接受架啦

今日出旺角！宣佈靜默遊行大失敗！！！

又話自己光明正大 但又偷渡去台灣 係咩玩法？

五毛洗底post
拉

炒晒班柒頭啦

合約有寫明24小時都要覆嘅咪覆囉，冇嘅仲乜要理你？打工姐，宜家做奴隸咩？識唔識咩叫私人時間？

我返工用果部電話一夠鐘就熄機

濕鳩lily

醒目

70後咪一樣
睇人既遮

你鐘意做奴隸，唔代表其他人要跟你

你都戇撚鳩嘅，一撚定要應你㗎，公私分明㗎嘛屌你，工作時間咪做嘢，私人時間做返自己嘢有咩問題，一撚定要應你㗎，係咪傻撚咗呀你，以前個套係咁樣做唔代表係啱，見到呢啲戇鳩上司，就即刻嬲鳩，語氣重咗少少不過你真係好抵屌

幾錢人工

傻西樓主

假膠屌你老母阿

起底
假膠
勿推 // block

00後係咁架啦
冇責任心
真係一代不如一代

潮文

垃圾文咪撚推啦

因為而家大家都用signal 唔用whatsapp